[煲大佢] 資助120蚊買機票=公帑起三跑

當年政府避開立法會財委會
由機管局喺每張機票收三跑建設稅
依家每張機票都包含90至180蚊不等嘅三跑建設稅

哩排機場生意慘淡 AA收少左好多三跑稅
依家波叔資助$120買機票 就等於用送錢俾AA、用公帑起三跑

當年政府千方百計避開立法會
唔可以咁易俾佢得逞

120蚊=送錢俾AA

三跑條數收唔夠錢就諗條咁嘅屎橋

唔係炒咗車咩

短途機=公帑俾100%三跑稅

可能見連登反應大 話遲D同旅遊業議會一齊公佈喎

推到120蚊計劃收皮

三跑買海沙個量8000萬噸，傾梗每噸個價$60-80（運輸，供應商包埋）
我當海沙最終傾實個價$70/噸 x 8000萬噸= $56億
你哋估下呢個政府向外公佈買海沙幾多錢？

唔好問我點解會知

係幾多錢？

120蚊個數咁細明顯係為cover三跑稅

當年批咗104億嚟填海，記住淨係填海
但有幾多個供應商？有淨嘅48億點分配？呢個要問返政府

又利益輸送
又中資公司中標

推

推到條屎橋收皮

叫次雞都唔夠

佢係料錢仲未計人工同檢驗

一、誠意推薦：

香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

二、什麼是遊說集團？

遊說集團的工作，是嘗試影響立法者或其他持份者決定或行為，在政治角力中為服務對象爭取利益。遊說集團的服務對象，可以是國家、企業、社會團體、個人。在美國，政治遊說是極為普遍及重要的一環；幾乎所有政治操作都有遊說集團的參與。

三、為什麼香港需要遊說隊伍？

任何國家的政治，背後都擁有複雜的政治脈絡；包括國家政策、政治形勢、民意、錯綜複雜的利益網絡、乃至個別官員或議員的性情喜好。要在國際社會維護和爭取香港的利益，香港需要一支能具經驗和技巧，能夠有效收風、熟識政治形勢、具備遊說策略的隊伍。

四、遊說集團？對家一早做緊啊！
【華為被禁】華為遊說費飆60倍！原來聘用特朗普籌款人 欲說服白宮

董建華基金會 擲2,240萬左右美政策
大搞政治游說 否認中共代理人